一個人住,得個微波爐,有冇辦法整啲健康野食?

除左沙律

放隻雞蛋入去叮

買返個電磁爐啦

住半年咋喎

買個啲座枱式既電磁爐，搬屋都搬得走

微波爐關健唔健康咩事

到你生cancer就會明慳個幾百係幾咁on9

買個1/2/3層嘅蒸爐仔蒸野食

早餐：合味道
中午：合味道
晚餐：合味道
宵夜：合味道

Ps.加水叮

本身微波爐就唔撚健康 喺度食幅射

都2018年 仲有人講微波爐食物致癌

廢老口吻

759買個煮面煲 唔洗1百

原來有電磁爐
係咪要買個煎pan
佢送嗰個鍋係打邊爐用

試過幾次企係微波爐前面等都頭暈, 同用電話果陣信號唔夠即刻好多輻射一樣

睇返達哥上個禮拜viu tv集堅離地
佢介紹個微波爈神器煮野食

Cha你好叻

點解唔用得蒸餾水?

其實微波爐叮菜係最健康
蘿蔔, 薯仔都可以
樓主不妨去youtube睇下chefsteps, 佢地用微波爐可以整埋番茄湯都得
話微波爐叮野唔健康既人可以google下了解下

利申 北歐兩星米芝蓮做souschef

唔係
買個2L煲，要有易潔面嘅，大約16-20cm
配個同尺寸蒸籠，你煮乜都得

類似咁，唔好屌我淘寶，方便我搵圖姐
下面煲飯，上面雞/排骨加菜
易潔煲你想煎個雞翼又得，煎下牛排又得，不鏽鋼煲會燶，燶咗洗唔到
你識煮嘅，電飯煲都唔洗買，十五分鐘有飯食

咁肉呢
返去youtube

即係呢個煎又得
蒸又得??

淘寶下呢個先

癡線
用微波爐=生cancer
做下research先講得唔得
都21世紀仲有人以為微波爐同cancer有關

肉都可以叮熟, 爭在好唔好味姐

你呢隻的士9又上黎呀?

即係菜可以肉唔可以?

豆腐 菜啊 都可以叮
12蚊店有隻專for 叮菜既碗

但自來水好污嘈喎

污糟

菜可以, 效果好
微波爐叮菜 > 用水煮
因為用水煮既話, 味道同營養去曬D水度
微波爐煮得快+無營養流失
當然只局限於簡單咁將菜煮熟, 複雜D既菜式就無架啦

唔洗聽樓上班廢up
微波爐既原理係透過微波黎比能量入去D粒子度, 從而加熱
唔關cancer事, 班友無讀過書就衝出黎教人
樓主不妨上網睇下, 費事到時其他人講起生cancer你都可以駁翻人

乜撚野年代 用微波爐會生cancer

好奇一問，點用微波爐煮菜，唔落水用碟裝放入去叮？係咪咩蔬菜都得？

放入碗碟, 保鮮紙包實黎叮

係, 咩菜都得

有冇reference大約幾耐？

無, depends on 你切菜幾size, 同埋微波爐既力度

ok, 等我試下先，thanks

個煲易潔咪煎得
上面大大個蒸架，你話呢

買個電飯煲仔啦
可以整好多野食